究竟個十百千萬個另類單位仲有咩

成日聽日講
一千就係一叉
一萬就一雞/一皮
咁一百蚊十蚊一蚊又係咩
究竟一兜嘢又係幾多

一草嘢
一球嘢

一百=一舊
十蚊/幾十蚊=一根/一草/一條
一蚊=一蚊

幾根嘢真係未聽過

我就係冇用先聽到成頭問號

張家輝唔記得邊套電影有提過

一兜係$10

究竟係邊撚個諗喱啲名詞岀嚟